美國立左法幫香港,但問題係香港區議員壓case

民政狗故意扣起罷工公投和初選票站的議員辦事處開支
呢點已經係打壓人權自由

已經可以用機制寫witness statement要求制裁相關公務員
郭志聰議員依然做緊facebook kol

仲係度ff民政都有好人,大家都係香港人
自從新屋嶺輪姦案,721,831恐怖活動

呢一場係total war
不敢戰不能戰就請退位

首先起左班人底先 網絡公審第一重壓力 等大家都認識下佢地?
跟住各路戰線巴打就好方便將呢班「名人」加入各制裁方式

香港班政治人唔理大黨定所謂激進仲係放生緊涉及反人類暴行的香港公務員

知唔知幾多後生比刑事檢控科班刷鞋狗屈到坐監
幾多政治犯遭懲教大狗胡英明的手下打

美國成個棚已搭好
英國bno平權狂放寬咪就係導向香港出現人道災難

係龍門口死唔起腳你當日參選做咩

涉事區議員的witness statement最有效
更重要係區議員一定直接知係邊條撚樣攪事

跟機制踢班人係外國讀書的仔女走

TUI

呢單一定唔係jr case
jr 輸左受害人破產,win左做壞事公務員無受懲罰(係公帑比)

一定係要去美國開case制裁
班人仲係唔明係國際歷史分析,香港已經係內戰
係戰場上放生對家會害死隊友

助紂為虐，中立=藍=紅

agger

真心果班友永遠阻住哂，我哋有咩嘢想做就即刻離席

tui

民政處無一個無辜
係時候計下一個人頭開價幾多好

係得一個馬周佩芬無助紂為虐

其他死仆街咪做刀手害香港人